
                      Aburrida y lenta... Parecía una buena opcion para que en época de crisis nos sintiesemos reflejados en ella pero nada, demasiado estilo americano sin llegar a tener ningun hilo facil de seguir.
        
            